點睇呢期D新股

笠晒水 琴日先有隻減價延期

同程藝龍:QQ撐腰
寶寶樹:阿里巴巴

兩大科技巨頭互撼